[
    {
        "randomId": 512
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abarezi babiri bahuriye mu iriba",
            "option_1": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Imfizi y'intama",
            "option_4": "Impururu z'ababi",
            "correct_answer": "Inshunzi z'amata mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahurenye inko nyinshi ncyurana imwe gusa",
            "option_1": "Agakono k' inzara",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira umwana akabyara umugenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramakegete ararurenze",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zaturuka mu irembo ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ingabo y'ubuki",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiraburemo bamurengeje urugo",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Ibipfuko",
            "option_4": "Amazi mu gisura",
            "correct_answer": "Ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abakobwa beza baranaga amajosi",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Igikobwa kibi",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Urugori rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu irembo mbona Bukoramungabo mu nda",
            "option_1": "Agasongero",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Ikigega kirimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Cya mbiri mbiriri cya mwiza wa so",
            "option_1": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_2": "Ikigagara",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Igiteke mu nkono",
            "correct_answer": "Igiteke mu nkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera igucutsa kitagira amabere",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Ikinyamunyu",
            "option_3": "Inkari z'inkoko",
            "option_4": "Inkoko",
            "correct_answer": "Inkoko"
        }
    }
]